胡力威 又磨練胸肌壯 如若在GYM ROOM躲藏腹肌更多

浮誇？

青如Bb高汁

shall we talk

屌你，首首都浮誇咩？
呢首係明年今日啊